警察，唔想以後你既小朋友睇你唔起既，收手啦

依家發生緊既野全部有紀錄低，未來會寫進歴史，你既小朋友，你既後代將會見到今日你地企喺邪惡既一邊，對抗緊正義既一邊。

你地小學雞既一面，殘暴既一面，滿口歪理既一面，你將來既小朋友全部都會睇到

如果我有個咁既老豆，我會睇佢唔起

收手啦！如果你仲想將來喺自己仔女面前有尊嚴的話

呢幾年黎佢哋已經變晒做傀儡，再同佢地講道理已經冇用，最有用方法就係比佢哋明白到乜嘢叫做「禍必及家人」有因必有果

推

第時小學生：嘩你爸爸做警察架？ 係咪見人就打架 大家小心佢搶我地d 野啊

依家你打緊人地既仔女
將來你既仔女都可能會行出黎爭取正義
但佢地亦都將會俾你既伙記一棍一棍咁打落去
你地忍心咩？

如果我小朋友既同學仔爸爸媽媽係當差既，我會叫佢遠離佢地

你想唔想自己小朋友俾人孤立？

我相信唔係得我一個會咁做，你自己你地既形象係幾負面

我唔係要求你要轉身，企喺人民嗰邊
但你可以用你既辦法退隊，早退
甚至走唔到既，接order嗰陣輕手啲

至少你可以同你仔女講，你為勢所逼，但你有盡過你既能力支持公義

警察們 你地逗緊幾皮野人工 又有宿舍住 第時仲要生兒育女 你地係咪想你地D仔女活係一個咁既香港?

Push

歷史係贏家所寫，你睇下宜家中共就知

依家唔係封閉世界，全世界都即時關注緊，資訊流通之快唔係佢話咩就咩

Sorry，我一開始就講錯左
你班撚樣唔會有仔生，生左仔既會早過你地死，你地唔會有仔送終